
Symbol: !

  Feature Set: universal
	Category: punctuation
	Description: exclamation mark
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathexclam
	Unicode: u+00021

Symbol: #

  Feature Set: universal
	Category: ordinary
	Description: number sign
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathoctothorpe
	Unicode: u+00023

Symbol: $

  Feature Set: universal
	Category: currency
	Description: dollar sign
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathdollar
	Unicode: u+00024

Symbol: %

  Feature Set: universal
	Category: ordinary
	Description: percent sign
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathpercent
	Unicode: u+00025

Symbol: &

  Feature Set: universal
	Category: ordinary
	Description: ampersand
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathampersand
	Unicode: u+00026

Symbol: (

  Feature Set: universal
	Category: opening delimiter
	Description: left parenthesis
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \lparen
	Unicode: u+00028

Symbol: )

  Feature Set: universal
	Category: closing delimiter
	Description: right parenthesis
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \rparen
	Unicode: u+00029

Symbol: +

  Feature Set: universal
	Category: operation
	Description: plus
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathplus
	Unicode: u+0002b

Symbol: -

  Feature Set: universal
	Category: operation
	Description: minus
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \minus
	Unicode: u+02212

Symbol: .

  Feature Set: universal
	Category: ordinary
	Description: period
	Meanings: full stop
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathperiod
	Unicode: u+0002e

Symbol: /

  Feature Set: universal
	Category: ordinary
	Description: solidus
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathslash
	Unicode: u+0002f

Symbol: :

  Feature Set: universal
	Category: punctuation
	Description: colon
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathcolon
	Unicode: u+0003a

Symbol: ;

  Feature Set: universal
	Category: punctuation
	Description: semicolon
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathsemicolon
	Unicode: u+0003b

Symbol: <

  Feature Set: universal
	Category: relation
	Description: less-than
	Source: unicode-math
	Subcategory: order
	Tex-equivalent: \less
	Unicode: u+0003c

Symbol: <<

  Feature Set:
	Areas: mathematics
	Role: relation

  Feature Set: universal
	Category: relation
	Description: much less than
	Source: Tex
	Subcategory: order
	Tex-equivalent: \ll
	Unicode: u+0226a

Symbol: <<<

  Feature Set:
	Areas: mathematics
	Role: relation

  Feature Set: universal
	Category: relation
	Description: triple less-than
	Source: amssymb
	Subcategory: order
	Tex-equivalent: \lll
	Unicode: u+022d8

Symbol: =

  Feature Set: universal
	Category: relation
	Description: equals
	Source: unicode-math
	Subcategory: equivalence
	Tex-equivalent: \equal
	Unicode: u+0003d

Symbol: >

  Feature Set: universal
	Category: relation
	Description: greater-than
	Source: unicode-math
	Subcategory: order
	Tex-equivalent: \greater
	Unicode: u+0003e

Symbol: >>

  Feature Set:
	Areas: mathematics
	Role: relation

  Feature Set: universal
	Category: relation
	Description: much greater than
	Source: Tex
	Subcategory: order
	Tex-equivalent: \gg
	Unicode: u+0226b

Symbol: >>>

  Feature Set:
	Areas: mathematics
	Role: relation

  Feature Set: universal
	Category: relation
	Description: triple greater-than
	Source: amssymb
	Subcategory: order
	Tex-equivalent: \ggg
	Unicode: u+022d9

Symbol: ?

  Feature Set: universal
	Category: ordinary
	Description: question mark
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathquestion
	Unicode: u+0003f

Symbol: @

  Feature Set: universal
	Category: ordinary
	Description: commercial at
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \mathatsign
	Unicode: u+00040

Symbol: [

  Feature Set: universal
	Category: opening delimiter
	Description: left square bracket
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \lbrack
	Unicode: u+0005b

Symbol: \

  Feature Set: universal
	Category: ordinary
	Description: reverse solidus
	Source: Tex
	Tex-equivalent: \backslash
	Unicode: u+0005c

Symbol: \|

  Feature Set:
	Areas: mathematics
	Role: delimiter || enclosing multiglyph operation || relation

  Feature Set: universal
	Category: fence
	Description: double vertical bar
	Source: Tex
	Tex-equivalent: \Vert
	Unicode: u+02016

Symbol: ]

  Feature Set: universal
	Category: closing delimiter
	Description: right square bracket
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \rbrack
	Unicode: u+0005d

Symbol: {

  Feature Set: universal
	Category: opening delimiter
	Description: left curly bracket
	Source: Tex
	Tex-equivalent: \lbrace
	Unicode: u+0007b

Symbol: |

  Feature Set:
	Areas: mathematics
	Role: delimiter || enclosing multiglyph operation || operation || relation

  Feature Set: universal
	Category: fence
	Description: vertical bar
	Source: Tex
	Tex-equivalent: \vert
	Unicode: u+0007c

Symbol: ||

  Feature Set:
	Areas: mathematics
	Role: delimiter || enclosing multiglyph operation || relation

  Feature Set: universal
	Category: fence
	Description: double vertical bar
	Source: Tex
	Tex-equivalent: \Vert
	Unicode: u+02016

Symbol: |||

  Feature Set: universal
	Category: fence
	Description: triple vertical bar
	Source: unicode-math
	Tex-equivalent: \Vvert
	Unicode: u+02980

Symbol: }

  Feature Set: universal
	Category: closing delimiter
	Description: right curly bracket
	Source: Tex
	Tex-equivalent: \rbrace
	Unicode: u+0007d
